PS4 / PS5 不會監控玩家語音對話 SIE特別為此作出澄清

在今日官方正式作其Blog上作澄清，指這項功能亦會在PS5上推出，並提及當PS5推出後玩家可與PS4玩家便用語音對話的功能，至於為何會在錄音的考量，主要是為了讓玩家能報告一些如騷擾及辱罵訊息等不當行為，當玩家遇上這種情況下，SIE便可以抽取最早五分鐘前的10秒至40秒對話記錄作審查，SIE方面是不會作出任何監控或竊聽的行為。

信你唔反了
索尼罪大滔天

sony 唔會監聽
但會放個後門比大陸監聽

早前在 PS4 更新8.00版本時的風波，加入了一個用戶被允許將語音聊天進行審核的項目，玩家間的對話亦有機會被錄音，而此消息一出亦立即受到不少玩家的關注，有不少用戶擔心在未來購買 PS5 後會被侵犯私隱。

以前ps party係最安全通訊方法，睇嚟家下都唔係了

打個機都要監控

開party傾都係自己機友，點會無啦啦report

新update完連其他人既party都睇唔到，入得party一定係frd

借口黎啫
有個借口先可以背後監聽你地d對話

好快會有新聞話監聽到有恐襲預告

既然sony話用黎審查不當行為，點解佢覺得抽取最早10秒至40秒就已經有用?

如果佢聽到所謂不當行為原來係違反國安法，係咪會照樣督灰?

唔會監控 但錄左 你信唔信呀

係party唔怕犯國安法

我洗撚驚你錄咩

都訂唔撚到機

第一層聽到錄音既人員應該都係當地server
支那人黎

咁支那人玩緊同場有外國人叫平反六四支那人會唔會中招？
如果都當中招支那人真係唔撚使玩

佢捉唔到個外國人都可以封佢acc/鎖機

SIE便可以抽取最早五分鐘前的10秒至40秒對話記錄作審查，SIE方面是不會作出任何監控或竊聽的行為。

屌佢老母都唔使耐
前一句後一句即刻自打咀巴
唔撚錄音點樣抽返前面啲聲嚟做Record? 天能倒帶呀on99?
佢咁講即係長期會錄音但係有事先會port出嚟做record
咁咩叫有事就任佢吹

如果條友係美國，中國鎖佢acc，告Sony都告撚死

我極力支持佢告
你估班支那staff唔敢封咩
佢地冇腦

跟住又話你自我炒作

冇得唔錄??

索尼罪大滔天
Btw邊到易買ps5